有冇邊d演員係優質電影質素既保證🤔

個人覺得
香港：華dee
荷李活：Tom crews
日本：阿部寬

樓主有冇睇過伏戲之王 天機富山春機圖

香港：梁朝偉

一時又真係諗唔到佢有咩伏戲

東京攻略，擺度人

華哥近年有冇拍過好戲？

劉青雲

黎耀祥，佢以前拍的戲，我而家睇返都覺得佢好搶。

吳彥祖
返大陸前既周星馳

仲有未來警察,賭城風雲3等等呢

Tom hardy

tom hanks

葉念深

如果擺渡人都叫爛? 呢套起碼好睇過一念無明

喜馬拉阿星都唔伏你真係好野

其實我覺得幾好睇

劉華變左爛片王好耐啦，樓主坐左幾耐？

屎味朱古力同朱古力味屎

日本:三上悠亞

屌 tom crews
痴撚線英文

湯佬d不死特工戲都唔爛？
啱啱套the mummy?

果套樸克王都好爛喎，佢d演技浮誇到

張家輝冇人講？

湯漢斯

古天樂
楊千華

暫時都係佢穩陣 可能係我鍾意睇佢 所以覺得冇乜爛戲

周星馳 有份演個啲

香港諗唔到

美國

Leonardo Di Carpio
Gary Oldman
Christian Bale
仲有一批

Daniel Day-lewis

張家輝

Daniel day Lewis

陰陽路系列

ryan gosling
jake gyllenhaal

蒼井優

角色需要啦明顯

擺渡人唔錯 咁都伏？

咪玩啦，佢自己拍果套盂蘭神功，爛到鎅凳

陀地驅魔人

擺度人都叫唔伏？劇透完都唔知佢想點呀哥🤦🏻‍♂️

景甜

ANGELINA 祖莉

以前王晶，近幾年佢自己拍果兩部都唔掂啦

盂蘭神功、陀地驅魔人

香港一係梁朝偉 一係張家輝 佢地都有伏戲 但相對較少
劉華近年d戲想搵套唔伏都無

Ryan gosling 近兩套都幾好睇
尤其係 the nice guys

近年拍咗好多爛片喎

黃子華

Tom Cruise 定 Tom Hanks 先
Tom Cruise 都講得出口

睇得明，就話冇伏叫好有料？

Jenifer Lawrence

陳百祥 荷蘭叻

Hunter game 第二集開始伏到仆街

金城武

香港：黃早男

柳葉敏郎

Yes

吓

張嘉佳說他想要用周星馳的方式拍一部王家衛的電影

咁咪仆得街囉

咪係囉擺渡人d笑位全部都
唔係eason+金城武+梁朝偉都唔會睇
一念無明起碼都叫正正經經講個故事，同埋個題材係港產片黎講都叫幾特別，點都唔會衰過擺渡人喇

Why did they call it Joy?

宋康昊

The circle
Inferno
沙地阿拉發

三連擊

Leonardo DiCaprio

杜汶澤

Jacky Chan.

佢d戲唔爛
但佢演技誇到喊

中港台根本無咩可能有，點都有伏

香港： 陳冠希

角色問題姐，唔通佢係The Wolf of Wall Street咁嘅角色都唔誇咩

the nice guys我都好鐘意
估唔到同russell crowe咁有火花

林家棟

本身想講 christian bale

Anthony Hopkins
Brad Pitt

佢啲戲真係好撚正

jake gyllenhaal

tom crews

唔係tom cools咩

樓主應該係講緊任達華？

Woody allen

張耀揚

北野武

東京攻略同擺度人
我覺得算係咁,前者都唔差
果個時候拍日本片係有睇頭,
因為好多香港人好小出國,可以睇下日本係點
至於套擺度人,我覺得吸引既地方係金城武,偉仔就差左d囉
不過如果個女主角係香港女演員 我諗睇法又會唔同既

擺渡人其實都唔係話太差，只不過又係合拍片，配音完全錯撚晒，聽普通話又辛苦

終於有人講

王家衛既劇本其實幾好, 講緊幾個角色面對自己既過去, 唔同既命運導致唔同既結局
雖然唔算有創意, 但咁完整既大片劇本係香港已經好少有

Colter Stevens
Hugh Jackman

林家棟，方中信，廖啟智，黑仔文，張繼聰(搞笑黎講top1)

tom curse呀

咪又係小說度改出黎，同樣係改小說，肥彭果堆好好多喎

梁朝偉
張家輝
劉青雲
鄭中基
曾志偉

做仆街角色黎講佢真係大師

李安納度

做d仆街縮骨個d角色好撚正

第一時間諗起leonardo
產量唔算少，但係差唔多套套都好睇
雖然佢演技唔係最top

仲未有Sean Penn

無人講發哥嘅

一套賭城風雲一鋪清袋

未來警察